readme
教師データゲットしたら追加してください
サンプリング周波数に気をつけましょう 44.1kHzを切ってるものは使いません(というプログラムになってるはず)
名前は違うのに同じ内容のファイルというものに気をつけましょう 同じものを２回学習しては意味がないというか悪くなりかねません
cmprebirth.shは内容の同じファイルを消し、フォルダ内のwavファイルをすべてリネーム、番号付けするシェルスクリプトです。
セミ音声を種ごとにフォルダ分けした後
./cmprebirth.sh name
って感じで使えばいいと思います
バグはないはずです。 ファイル名を*.wavとかtmpora1.WAVとかにしてると多分ファイル消えるけど仕様です。
